今日發夢企係前線做FA發現到大家共同嘅問題

第一，好多食煙嘅手足都係呼吸道不適我問番大部分都係話中煙後仲大大啖吸氧氣。呢知情況我哋要做嘅係用鼻吸口呼嘅方式因爲你個鼻其實有好多組織可以幫你阻隔刺激物相反用口呼吸只會令你喉嚨同肺部仲唔舒服

第二，我建議大家可以準備茶類嘅飲品因爲茶可以好有效咁解決催淚彈所帶來嘅不適同生理鹽水一樣。

第三，前線嘅人員有時可以聽下後面手足嘅提醒例如有狗會包抄撤退先。首先我相信交戰中無人會亂報料去老點大家，其次後面嘅手足可以mon實tg news live佢哋知道當時情況絕對會比我哋前線交戰緊嘅手足清楚。最後撤退唔代表輸我哋今日分得太散要重整戰線。

大家要記住過度換氣有機會令人出現昏厥，四肢麻痹。所以食到煙好辛苦都要用鼻吸口呼嘅方式去調節。見到身邊手足好似好辛苦問一句洗唔洗幫手先，以免出現落單嘅機會。

對於對付催淚彈嘅方法，我哋可以用濕布覆蓋原理就好似防火墊一樣隔絕空氣，咁樣會比用水不斷淋更有效同快捷，覆蓋完就走戰線推番前又可以再拎番重用，因為今日都出現水源不足嘅情況

希望大家屌得細力啲如果有錯，歡迎大家講低你哋嘅意見。

等我哋下次可以更有效率同狗對抗，香港人今晚我以你哋爲榮

推

再推

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

推 鼻吸口呼

(集思廣益) 有效應付催淚彈

一定唔好話退嘅時候大家走得太遠，你要安全感前線打頭陣嘅更需要安全感

Push

我會罷工

一同響應

推 大家幫手推

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇